其實唔少香港女人出軌係當食生菜

睇到隔離個post話有23%港女承認曾經出軌，有個小插曲想分享

儘量縮短佢講一講，早幾日跟我家姐去食餐飯，同佢啲姐妹食，事源係早排分咗手，日日都係屋企唔出街咁滯，家母就叫我家姐帶我出去行下，覺得我咁落去唔係辦法會溝唔到仔 ，咁我係咁意就跟埋去，去到食飯嘅中段，開始講下啲男人野，我家姐一開口就對住佢個friend話你條仔好樣衰，點解唔搵個靚仔啲， 心諗佢實俾人屌啦呢獲，仆街佢個friend竟然話搵緊㗎啦，你估我唔想搵個靚仔啲架咩，講真果下我真係冇諗過竟然有人會覺得自己男朋友樣衰，仲要拖住一個去搵下一個， 之後又到第二個friend發表，佢就話同佢男朋友一齊左八年，咁已經冇乜火花，最近同一個男人都行得幾埋，話大家幾岩傾，想同而家條仔去完個日本先分手，因為機票酒店book晒 ，出奇嘅係，佢一講完幾個姊妹都紛紛替佢開心，果下我剩係覺得佢哋啲男朋友好撚慘，唔明點解分手唔可以直接啲，一定要搵到個新目標先分 ，不過公道啲講句，男人其實都差唔多，我同我家姐都係被出軌而分手

樓豬你遲啲都會做埋一樣既事

做你老母

下下提老母

物以類聚

男人咪又係

好老實講
佢地道理上係無錯
一齊咗8年 無火花 唔通仲一齊咩

所以香港女人都係雞 又冇人信

樓豬就係其中一隻

之前識個女同事, 好細粒樣好純, 係望上去比實際年齡細果種. 佢男友好鍚佢就哂佢, 為佢買樓又養狗等, 打算結婚. 但係傾親計佢成日都講緊其他男人, 又話自己成日出軌, 已經好幾次同其他男人開房, 唔覺得男友會知, 目標係搵醫生. 我次次都盡量保持冷靜, 但心諗屌你仲笑hehe, 雖然唔識但你男友真係好可憐

來生不再做港男

玩過條女 抽插緊佢個陣 佢條仔打電話來 個陣忍唔著再屌大力d

做番件好事，搵Contact同佢男朋友講啦

其實好可悲
正常人咁多選擇權，我地毒撚連揾個女性朋友都難

道理上係冇錯啊，依家係講緊個做法咋嘛

唔係掛，可唔可以定義下你目中點樣先算係出軌

咁樣騎牛搵馬都唔算出軌
係唔係要比其他男人中出
其他男人啲精慢慢喺個閪流出黎先叫出軌

樓主唔好咁撚天真，男人平時咪又會討論邊條女好屌，仲分享埋自己條女好冇屌

Cum on，人係有選擇嘅權利架～

上面無啦啦話樓主係雞啲連登仔真係好撚煩 柒下柒下咁仲要接都唔知接乜鳩

樓主個名

好撚賤

唔知點解我識親果D好保守,傾下計都驚有BB果隻,香港女仔好似好兩極化

唔係每個女人都係咁 睇人架啫 男人都好多出軌當食生菜 邊可以咁樣一概而論

所以我唔會話全部香港女人都係咁
同時我都話男人都會咁

又係一個改少少字就可以當新post出嘅post
久唔久又有依d一碌竹打一船人嘅諗法
根本男女都係咁 專登攞「女人」出嚟講為乜
下次直接講香港人仲好

點樣改少少字啊， 你搵嗰啲字同我差唔多嘅post出黎啊不如

鬼唔知咩！

儘量縮短佢講一講，早幾日跟我呀哥去食餐飯，同佢啲兄弟食，事源係早排分咗手，日日都係屋企唔出街咁滯，家母就叫我呀哥帶我出去行下，覺得我咁落去唔係辦法會溝唔到女 ，咁我係咁意就跟埋去，去到食飯嘅中段，開始講下啲女人野，我家呀哥一開口就對住佢個friend話你條女好樣衰，點解唔搵個靚女啲， 心諗佢實俾人屌啦呢獲，仆街佢個friend竟然話搵緊㗎啦，你估我唔想搵個靚女啲架咩，講真果下我真係冇諗過竟然有人會覺得自己女朋友樣衰，仲要拖住一個去搵下一個， 之後又到第二個friend發表，佢就話同佢女朋友一齊左八年，咁已經冇乜火花，最近同一個男人都行得幾埋，話大家幾岩傾，想同而家條女去完個日本先分手，因為機票酒店book晒 ，出奇嘅係，佢一講完幾個姊妹都紛紛替佢開心，果下我剩係覺得佢哋啲女朋友好撚慘，唔明點解分手唔可以直接啲，一定要搵到個新目標先分，不過公道啲講句，女人其實都差唔多，我同我呀哥都係被出軌而分手

我嘅意思其實係冇必要放大性別去講出軌依個現象
根本冇一個性別係特別高尚

新鮮感真係對女人黎講

你真係好撚戇鳩

賤女人

樓主好天真
你估男人圍埋一齊講乜

其實好似打工咁,有咩問題?個個都係騎牛搵馬架啦

通常男人圍埋講都係得個講字
真正嘅狗公同食家根本唔得閒同啲男人圍埋

所以都費事理佢，男人多數鳩吹

我呢邊圍埋一齊就算笑某人條女樣衰 肥都好
都唔會叫人分手 或者 覺得條友100%騎牛搵馬仲要無恥到講出口無問題law

咁講會唔會唔屌仲覺得一d問題都無呀？

利申：男人

三個月話工作唔開心
同我講唔到啲唔開心嘢
分手

個幾星期同我日日係FB 同新男伴互Tag
好得意 養狗養埋我
好撚嘔心吖

已經完成帽子戲法

同感 男女都一樣

Fail

開始覺得黃子華個套唔再套用到落香港
男人要新鮮，女人要保鮮。

但原來喺香港，男女都要新鮮

又真，幾個女人圍埋一齊，真係好自然就會氹人分手

take care

其實好平常 你係點既人 就會遇番咩人

好彩起碼都仲有樓主你呢種女仔淨低

邊撚到有放大黎講
係唔係次次出POST都各打五十大板先得
番去同D左膠小組討論啦

lm

但係講緊係一個有男朋友嘅女人仲走去同第二個男人去發展然後如果發展得好會飛咗依家條仔

呢排係同個有男朋友嘅女行得好埋 成日約我
成日都提自己 如果人地真係可以咁樣同條仔散嘅話 我都係他朝君體也相同
所以而家盡量都避得就避

男女都有不忠嘅
但女人移情別戀起上黎, 一般狠心絕情過男人,
而且收得仲埋, 又可以擺出受害者姿態 拎埋輿論光環

大把結埋婚既都係咁 見得多就化

提你老母個老母

乜撚嘢文化 乜撚嘢觀念嚟

其實好多時相對，你係咩人就搵到啲咩對象，跟住大部分都只係不停怨天尤人，話自己唔好彩
只要樓主以身邊佢地為戒，唔好受呢種思想感染，實會搵到好男人既

咁樓主係咪覺得自己好撚清高？

臭雞

女人=G
你估無原因咩

依家咩年代？我有交朋友既自由，我地係朋友黎姐，點鮮你覺得男女無純友誼

_ _ _ _ 帶，_ _ _ _ _ 快。

d人成日話以偏概全，其實道理等同大陸人同南亞人，實有好㗎，係個比例問題。

依家已經唔係男人開post，你自己唔係呢類人，我欣賞你，但sorry香港女人已經俾其他雞做壞形象

呢啲叫身體自主權
連登毒撚識春咩

利申：毒撚

所以我從來都當女人係雞

物以類聚，人以......

係咪要出埋野 射埋精呀!?

如果女人都係雞既話
男人都係雞蟲啦

女人出軌=男人無上進心，無火花，睇唔到將來
男人出軌=世紀賤男

點解而家香港啲男女關係咁隨便
係我太過時定點

唔好咁敏感啫係話啲係秒經po

有個朋友之前同佢ex拍咗6年拖，
其間又係不斷會同其他男仔flirt
有一個flirt得特別犀利佢嗰陣已經成日曬命同呢個男仔行得好埋
但個男仔都係player黎所以佢地知唔會一齊但會上對方屋企會成日單獨出街
後來佢同個正印ex散咗一個星期多啲就flirt緊第二個，
依家仲一齊咗開埋愛情KOL instagram教人拍拖
每次見到都想嘔

人地講緊男女都一樣 咩以偏概全呀

樓主嗰閪仲臭唔臭

CLS既世界,CLS既社會, 科技進步既後遺症！

每個人都想用最短既時間去做最多既事，想試盡哂所有野？

喺香港屌揾個專一嘅真係咁難咩

DLLM 正臭西

垃圾處男咪唔係

女人出軌:條仔廢/柒/窮 條仔垃圾所以我先出軌 好合理
男人出軌:條仔狗公賤人 player

d垃圾港女真係永遠唔覺得係自己問題
呢d垃圾臭閪根本就係免費雞

宜家係香港 仲係清泉既絲打真係高質

男女都有依d人
但女人最鐘意圍埋叫人分手
the best is yet to come

而家男女都係

呢個真呀 身邊有位親密女性都係咁
一係就同時拖幾個 一係就換得勁密
食幾家茶禮

成班死臭閪

前度比完綠帽我戴，無幾耐，再比綠帽條新仔。半年拍三次拖
真係環環相扣

因為你毒

所以d女同你咁講

你係金成武？ 同你吞精都無問題

騎牛搵馬

女人根本就係雞

香港女人都係臭雞

分手唔係問題 但拖住對方搵下一個真係好仆街

係男人就post d 臭雞個樣出黎la, 最好起埋底

出櫃當食生菜

綠帽唔怕戴，最緊要一齊戴！

除得快就OK

真人真事
啲女真係好鍾意圍內叫人分手
無論條仔做過幾多好事對佢幾好
只要外人對佢一次半次好就上晒心
再等一次半次嘈交 就可以搵過第二個
其他女仔fd就係周邊附和

講真 之前話女人係雞 我都唔信
到而家 睇返 依句嘢同 中国有好人
根本一樣
唔係話全部都係 但係你唔可以一下就sure 佢唔係

女人係雞,男人係雞蟲.

有冇發現多數叫人分手呢都係冇拖拍

老老實實睇唔透你個立場喺邊

一早都話港女=臭雞
係連登班傻閪臭雞女權撚先不願面對現實

又厭人樣衰又要拍
緊係啦，出街買野食飯全部唔使錢呀麻
所以話對女人好就等於對自己殘忍
祖先係呢方面真係好有智慧

你睇下日韓台妹雖然都有呢d人
但人地拍拖個時起碼都做下戲扮下溫柔
港女？西少你一日面都要還神
真係未見過有好似港女咁低賤既女人

D所謂姐妹真係好撚煩
關你撚事咩
自己做老姑婆又想人陪佢做

最on9 d女人又聽

有個中學同學同男朋友拍左三年 最尾出軌左半年先講分手

唔係難，而係你無令佢地專一既價值。

你 ？

啱啱都知道左個fd比帽人戴仲覺得冇問題
講極都唔聽

姐係你想俾佢老豆屌？好撚淫

媽媽我想食奶

臭雞緊係出臭雛 物以類聚

唔知堆填區會唔會搵到寶呢 垃圾的港女唔該冷靜d 照下鏡..... 自問唔係根本唔會 Give a shit sensitive 雖然好多人都以為自問

識一個女仔一邊同男朋友拍拖一邊騎牛搵馬係咁瘋狂flirt男仔又挨身挨世攬頭攬頸，同男朋友散左之後仲當人係兵 話因為難得有個人咁愛自己又未搵到男朋友所以唔一野斬斷

女人都係雞依樣野真係唔係作出黎
連登班雞最叻貼金鐘M記出黎轉移視線
又唔見自貼下比人睇自己幾清高

樓豬比個機會我啦,我會對你好好架

咁即係叫人裸辭

見到呢啲好撚心up

女人最鍾意睇住身邊既所謂好姐妹同條仔分手

我有位女性朋友,同佢都算深交,所以會傾好多深入野,佢有個一齊左八年既男朋友,由中學到出黎做野咁耐.
有次佢話,讀緊U個陣試過精神出軌,
佢話試過比同組既一個好叻諗野好有邏輯性又有目標既男人吸引,
開始心儀佢,重試過同佢出街睇戲...雖然事後佢有反省,重有同男朋友坦白,
但係我聽到呢到,本來我對呢位女性朋友一直既既定印象係戀愛觀清晰,全心全意忠貞二而且絕對唔會出軌...係呢一刻,改變哂.

Po定張相，提防有巴打中招

你家姐d fd咁撚垃圾

點解人咁鍾意偷食

邊個都有情不自禁既時候 無論男啶係女.

E家出軌會死架，上次台灣單野咪係咁，各位巴絲睇路啦

點解做人唔可以真誠少少

知道左就叫出軌 唔知道既等於無發生過
有幾多老公老婆係真係愛 到左某個階段識落之後都只係因為覺得對方適合自己 可以做老公老婆 可以行落去 可以俾到大家想要既野大家 而多於一份單純既愛 甚至根本唔係愛
再而 可能好多都有出軌 而大家其實心底都預左 知道 但大家都有咁做既時候 大家唔真係爆出來 其實大家都可以當無野咁繼續一齊落去
所以有時啲野大家唔知咪無發生過囉 係唔明點解啲人唔可以高章啲姐

唔撚係掛 偷完野無比人發現就當無偷過啊？

理論上係咁講姐 但事實其實無錯 發生得最多往往係著西裝中環返工既男人同事業型女人

樓主tag我。包你下輩子唔會被出軌
利申：見到女都唔敢講野

香港人咪又係支那人

樓豬都係一鳩樣

仆街禁錯負評sor

男人

返工又點同拍拖呢？

出軌會傷害到人，傷害到你愛/曾經愛過既人

識得有女仔同前任拍咗七年拖，但第五年開始出軌，話個男仔好唔顧佢感受，成日無視佢講嘅野，情人節同佢生日都無準備，連卡都無張。佢朋友附和佢，話係個男仔太差先搞到個女仔辛苦到出軌。最後個女仔拖咗兩年先講分手，推晒啲原因落個男仔度，搞到個男仔傷心咗好耐，仲要由頭到尾都唔知個女仔比個帽佢戴。你係咁辛苦就一早應該講分手，而唔係一邊已經同緊第個一齊，一邊就賴係個男仔差先搞到咁啦。你覺得個男仔差，無人迫你同佢一齊㗎。關係一段還一段，唔好同步進行真係咁難？但好多女仔都係口上話憎第三者，實情自己就係個第三者

垃圾女權用詞

睇完個post好驚拍拖…
我個弱小心靈真係會受唔住傷害

靚仔無錢咁點

樓主 可唔可以同你聯絡？想問你小小野 拜託

好多時亦因為同步進行所以先攞到個平衝 都係個句 一係唔好做 一係就暪一世就算分左手都好都要隱藏件事 無人知其實係真係無發生過一樣 但無奈 太多人出軌但又無耐性無心隱瞞 又玩得唔高章

一世綠帽

可能我識人少，但我既男性朋友就算人地個女仔外在身家點差都好 都一定唔會笑

著眼點係個女仔心地好唔好 如果係好女仔，外表幾唔好都唔會出聲

你啲男仔朋友咪好仔囉 應該幾純品個種

咁個女仔又好有耐性隱瞞嘅，佢同個男仔嘅成個朋友圈子真係無人知，個個都仲以為佢係個又純又乖嘅女仔，真係好高招

對人咁好做咩 自已開心咪得

話無火花話悶,仆街,你對撚住自己個閪樣十幾廿年唔撚悶,點解唔死左佢

呢個世界係咁
有個朋友，結左婚，有個女幾歲
但佢成日出去撩女人，幾年間食左8個
其中6個係人妻

好多淫妻
不忠真係罪大惡極
不能原諒

香港大陸女人全部都係雞

如果佢自己老婆係咁，佢會點？
佢會唔會殺左佢老婆？

講出我少系心底話
渴望被愛,但害怕受傷

成班男人係到講男人

結埋婚先偷食個種感覺係好刺激
所以先令咁多人出軌
呢d都係睇本身個人性格點樣
係咪好易落搭又好鐘意搵快感

戇撚鳩
你老豆老母夠冇火花
離婚未呀

他朝

Thanks

首先依個世界係沒報應

由其係香港女仔，只要個樣唔算太差，有個閪係無敵，佢一定唔會嫁唔出，同無人要
你擔心下自己會唔會搵唔到老婆好過

香港大多數愛情，都係利益同價值上既交換，大家都只係想搵個最好

所以對條女好係沒用，更加應該做係增值自己

只有自己夠好，條女先唔會走，就算佢走左，你都唔洗驚沒人要

好多時只係一時冇新鮮感
隔一排就冇嘢

捉佢地去人道毀滅啦

如果係中學生
三心兩意 拍下散拖 試下撞下 憧憬王子公主 一個拖幾個 其實好平常
到試過玩過厭倦咗呢啲生活就會想安定落嚟

慨嘆嘅只係依家推遟到啲中女中佬都係咁
可能係細個無咗童年無咗青春大個先嚟搵返

所以大家玩夠先結婚，其實都幾重要
分手總好過離婚

真傷心 多疑的人要孤獨終老了